(年經) 大家講下你有幾多對鞋同月入幾多?

我先
Nike woven 1
Adidas nova 1
跑鞋 1
Vans 1
皮鞋 1
Reebok 1
Total 6對鞋

但月入得11k 好敗家

仲好想瘋狂買鞋

Mofork 波鞋一對價值港幣250
山寨皮鞋一對，港幣200

月入港幣68000

真係慳呀ching

白飯魚

月入3m(屋企零用錢)

吹水大會正式開始

同事
豪過你少少
nike波鞋一對400
返工休閒鞋一對300(諗住著足六年 估唔到咁快爛)
cotton on出街鞋一對60一對30
啱啱扔咗兩對h&m布鞋各150

休閒鞋

睇嚟得我咁敗家

對鞋喺街執既
月入110000

一對潮鞋都冇 咁叫敗家

我硬係覺得現實中識你

認真覺得所謂潮鞋唔係好靚

6對visvim
無業

1對timberland 皮鞋 返工1500
1對冚頭拖鞋

月入19500

200對左右，無詳細去數，當中包括：高踭鞋（涼鞋，皮鞋），跑步鞋，平底鞋，UGG，行山鞋，雨靴，人字拖，布鞋……
貴嘅唔超過3000，便嘅50蚊有找，
絲 月入3字頭

嘩，咁我多啦喎
Red wing 4對，1對postman
Adidas 4對,3對nmd 1對turxxxx
Rebook fury lite 2對
Timberlands 2對
Nike 3對
而家好多都唔著 賣又無人要
扔又可惜

10幾對。。
月入0

20對 月入0

luxury brand 有5對

運動鞋皮鞋AJ頹鞋加埋應該 11左右

共16對

大學生 0收入

Rick owens drkshdw low
Yeezy boost 350 v1 同 v2
Y3 pure boost
Dr martens 1461
仲有幾對唔過一千蚊既頹鞋

月入2x k

Valentino x3
Buscemi x1
Givenchy x2
Chriatian Louboutin x2
Giuseppe Zanotti x1
頹鞋有Space Jam，AJ4代，3代，NMD，Hurache等

Nmd
Parley uncaged
Furylite
Lunar3
Red wing
Soccer cleats
Slip on
Oxford shoes

Monthly salary = 0
Unemployed

NMD x4
UB x2
Tubular x1
CS x2
Yeezy 350 V2 x4
Converse x1
Supra x1

學生
收入0